［p牌仔］咪撚再講核爆都唔割

你班分化撚咪撚再割前線啊！
試下講和理不割，勇武代表我
勇武聽到佢做既野係有人支持
最起碼都唔會覺得比人分化左
幾撚warm啊
不過我都推嗌口號個陣
可以嗌埋呢個，俾多啲前線聽到

利申標題開到咁預左俾人屌

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：